[PS4]二手遊戲買賣區12 明買明賣

此POST只限PS4

歡迎大家明買明賣
請註明遊戲有沒有連CODE

CODE 唔同GAME唔同用途
例如:
用黎上網 - COD/ BATTLE FIELD/ FIFA
用黎加多幾關 - BIO
用黎加多幾件靚衫 - 無雙

收或者放game
請標明價錢, THX!

Sample

收

人中之龍 中文版------$100

放

人中之龍 日文版------$100

地點
聯絡方式

窮人/窮學生收GAME係呢到係無優惠嫁

買賣雙方 首先
約左人要改一定要出聲
唔改當無變, 好基本禮貌
約左你唔出現, 玩潛水, 死硬
買家都唔係完全零責任去保護自己
出發, 或 當日, 最好都做多一兩步, 打多個電話, 問多一兩句
唔覆真係要小心
不過, 做好自己本份, 上番講 巴打一定支持你

template
會員名 (會員編號 )
事源:
連結:
電話/Email(Optional):

放biohazard 7
深水埗區交收
$220

改番啱個topic 同埋希望各位巴打打埋個價錢，我地依度一直都係明買明賣，如果真係唔知價可以叫其他巴一打報下價，thx

收三國志13 $220

收FIFA17 $200 each 收兩隻 聽日可交收 港島線

收三國志13 $220

賣RAINBOW6 $150 港島線交收

收 horizon Zero Dawn $260
地點互就
TG anthony987

收
巫師3 年度版 中文230
大蛇無雙2 中文 230

2隻同時放480

收

Lego harry potter $150
Lego Jurassic $100
可議

放 FF15 中文 230

換game 優先
火線獵殺/HITMAN/horizon

Tg: ARCTERYX

放地平線$300
Tg kevinboy556

放
東京幻都ex+ 中文 300
fallout4 中文150
god eater2 rb中文 180

tg

青衣交收

可郵寄加廿蚊

收鬥陣特攻中文版
$230

放
Second son 100
Cod iw 100
刺客大革命 100
Ff15 200

元屯天西鐵
Tg:NOBITAnobi

收
Horizon Zero Dawn $270
Rise of Tomb Raider $250
屯元天/九龍塘交收
TG: ThomasKLY

收Horizon$270
仁王$250

地鐵站可議，除左西東鐵（美孚南昌亦可）

TG:lihkgmorgan

放 Watch Dog 2 $200
Heavy rain+Beyond two souls $200

TG:star123123123

收
Horizon地平線 280
人中6 200

港島/南港島/將軍澳/觀塘線

收

巨人 $150

TG @ps4amb

西鐵線交收

收
overwatch $200
觀塘線

hold

收ps4 game

偶像大師 白金星光 中文 $270

TG: KHGamer

收bio 7 200
Tg:

放仁王$280

九龍灣至調景嶺交收

藍田交收$260

收

NieR : Automata 中文 $320
Rise of the Tomb Raider $200

@AZ3456789

放
mafia 3 $150
東鐵交收

誠收：

PS4二手GAME如下
(須為繁體中文版本，有CODE與否不拘)

inFAMOUS: Second Son ＆ first light Collection $120
Until Dawn $80
The Order : 1886 $80
奧丁領域 里普特拉西爾 $100
Bloodborne The Old Hunters Edition $150
Heavy Rain and Beyond : Two Souls Collection $120

天水圍西鐵站交收為佳，其他另議

tg : rs1028

放
刺客 梟雄 中$120
蘇菲的鍊金工房 中$220
KILLZONE 未開封 $80
人中極 $220
人中6 $220
植物大戰2 $150

收
Gta5 $200
Mgs 5 中 $150

屯元天

收機戰V中文版
280

放
For Honor $190

港島綫
TG: @wheremen

誠收:
Horizon Zero Dawn $270
放
Uncharted 4 $200
西鐵屯元天，港島綫交收

tg:

收中文版遊戲
GTA5 $180
鐵拳/拳王($160)

地點 九龍塘--沙田 寶琳
tg:

收bf1 $130
Tg llawnroc

放

Dark Souls III(中文) $ 150
NBA 2K16 $50
FIFA 14+15+16 $100
jojo的奇妙冒險 天國之眼(日文) $150
THE EVIL WITHIN(中文) $100
MORTAL KOMBAT X $ 100

另放psv 數碼暴龍 網路偵探 $150

全部冇code,新淨,不換GAME

tg:wongh109
email:wongh109@hotmail.com
星期六日 屯元天交收
星期一至五 7點太子/旺角MTR交收

如果有巴打見到全新既 麻煩報報料～

誠收
ps plus 3個月會籍 $50
藍綠紫線交收

收收
watchdog 第一集 100
人中極 200
最好屯元天
tg

收drive club 100
persona 5 300
sleeping dog definitive edition 150
tg：envyus_184
屯元天或者北區交收

放ds 3美版150
巫師年度版240

收nier 中文 $300
Dark soul3 連dlc版 $300
最好屯元天交收

誠收 fifa 17 220
tg @Donaldson

放
---
Tomb Raider Definitive Edition 中文 160
刀劍神域 虛空幻界 中文 260

收
---
COD: Advanced Warfare 報價
COD: Ghosts 報價
COD: OPS 3 報價
FIFA16 30
DIVISION 80

CHOI HUNG STATION
TG: kittw520

收ps4 game

偶像大師 白金星光 中文 $270

TG: KHGamer

如果有巴打見到全新既 麻煩報報料～

收
真37 with猛將傳 $200

Tko/港島線交收
Tg: jammm7

放 nier automata 中文版
$300 元天屯

overwatch 公仔 明信片 cd

全部全新

348

tg：BBbosy

收guitar hero

收titanfall 2 中文版 $150

Telegram : leoon123

收ghost recon $220

Tg: ccy02

收仁王 220
港島將軍澳觀塘線交收
Telegram: gunner19

收
機戰v $270
荃灣線 觀塘線交收

放

人中6 $170
人中極 $200
仁王 $270
機戰og日文 $200
Divison .連鐵盒 $80
Farcry Primal $70

多買可議

屯元天交收

收 the last of us
唔知幾錢
Tg:CYL94

收巫師3 年度版 $270
tg marksixwin

放
蘇菲的鍊金工房 $220
勇者鬥惡龍2 中文 $220
Witcher 3 普通版 $170

屯元天交收
有意tg.

收仁王中文240
人中0 中文200
Tg

收 overwatch 中文版 $250
港島線

收
Nier 中文版 $300
紅線加$20
葵興站交收再加$10

放
人中之龍6 $220 (可交換人中0)

收
人中之龍0 $220

中文版，東鐵及馬鐵沿線
tg: newsunn

放

人中6 $170
機戰og日文 $200
Divison .連鐵盒 $80
Farcry Primal $70

多買可議

屯元天交收

放 閃亂神樂 peach beach splash 330
2k17 230
1年保養延長卡 100

另收 四女神 230
數碼暴龍偵探中文 150
刀劍虛空幻界中文 200

最好南區 可港島線
email: tong2505@yahoo.com.hk

收

NieR : Automata 中文 $320
Rise of the Tomb Raider $200
Drive Club $80

@AZ3456789

放
The Witcher 3 - $150

收
The last of us - $110
NieR:Automata (中文版) - $310

地點互就

tg:

收
Fifa 17 220
無雙大蛇2 中文 240

價錢可議
藍線紫線交收

TGatrickzzz

收：
FIFA17 兩隻 $200each
三國志13 $220

放:
Rainbow 6 $150

港島線交收 可即日交收

放

watch dogs 2 中文 $200

mafia 3 $150 中文

地點互就

放
人中之龍 極 $200

西鐵綫交收

收尼爾 320可議

放仁王 270
街霸5 150

藍田或灣仔
Tg Patrick1233

收watch dog1 100
屯門交收
tg: sw417

放nier中文版有code $350
tg：fatfat619

收

Horizon $290
機戰V中文 $290

放

NBA 2K16 $50
FIFA 14+15+16 $100
jojo的奇妙冒險 天國之眼(日文) $150
THE EVIL WITHIN(中文) $100
MORTAL KOMBAT X $ 100

另放psv 數碼暴龍 網路偵探 $150

全部冇code,新淨,不換GAME

tg:wongh109
email:wongh109@hotmail.com
星期六日 屯元天交收
星期一至五 7點太子/旺角MTR交收

放
刺客教條:大革命 100
Alien isolation 100
Fallout4 200
Divison 100

屯元天

收FIFA 17 ! 230!
天水圍

TG:kriskriskris

放圖入面2隻跟機game 未拆包裝

左 地平線3game+ 90日plus
呢個真心唔清楚價
我開380左右...
開貴左單聲

右 人中6
220

元天屯交收佳

tg: kachun9089

誠收fifa 17 230

tg@ Donaldson

收dark soul 2
元屯天交收 tg:samtse

放
人中極 中文 200
收
仁王 250

限紫色線至觀塘站

放

人中6 $170
機戰og日文 $200

屯元天交收

推

收刀劍神域 虛空幻界 $200

放

FIFA 14+15 $50
jojo的奇妙冒險 天國之眼(日文) $150
THE EVIL WITHIN(中文) $100
MORTAL KOMBAT X $ 100
龍珠xv(日文) $100

另放psv 數碼暴龍 網路偵探(中文) $150

全部冇code,新淨,不換GAME

tg:wongh109
email:wongh109@hotmail.com
星期六日 屯元天交收
星期一至五 7點太子/旺角MTR交收

放 SD Gundam G Generation Genesis 中文 無code $270
港島東交收，可換地平線 or Nier 中文。
Tg:

收 仁王 260

東鐵綫 或 九龍塘至藍田 或 北角至西灣河 交收

Tg:

放仁王
250，藍田交收
tg:dasiuya

收fifa17 $220 港島線交收

收機戰V中文 $300

Push

收巫師3年度版 $250 荃灣線交收
telegram: hin19961

收drive club 100
persona 5 300
sleeping dog definitive edition 150
withcher3 年度 250
tg：envyus_184
屯元天或者北區交收

【放】
Dark souls 3 $180
人中之龍6 $200
Bio7有曲 $220

tg : snowinhk

放
Bloodborne old hunter edition
$170 或+80換horizon
Tg
觀塘將軍澳線

放
人中極 中文 200
收
仁王 250

紫色線至觀塘站

TG himhimex

$380?
見人horizon 放250-270
ratchet and clank 放90-120
Driveclub放80-100

收
海賊無雙3 $200
Burning blood $200
地點互就

放bio 7
Gg:Li77777

200
灣仔-深水埗 港鐵站

放
女神異聞錄5 中文版 $300
放工時間荃灣至荔景，青衣地鐵站交收

收nier中文 $320
葵興至馬鞍山

放仁王
無code
$280
屯門天水圍西鐵站
tg:turostop

放

人中6 $180
GTA V $210
機戰og日文 $180

屯元天交收

收fifa17 $230柴灣至炮台山交收

放巫師三年度240
dark souls 美版150
港鐵線

收看門狗2 180
tg:carrieckk

有tg嗎？ 可以係邊交收

5月9前係ps store 買都係99

最好港鐵線

巴打有冇tg？

放女神異聞錄5 中文 $300
港鐵紅色線交收

收dark souls 3年度版 $280
或我用仁王換
觀塘綫交收
Tg: HyperDog35

放人中6
$200
可換人中0
將軍澳線交收

要巫師3
點聯絡??

收the evil within中文$100
有意tg:davechoi

放

ps4 PVZ 2中文 $180

psv 無雙7中文 $120
巨人日文 $100
三國志12+加強版日文$120

收
ps4 機戰og中文 $200

紅綠線+青衣

放

FIFA 14(ENG)+15(中文) $50
jojo的奇妙冒險 天國之眼(日文) $120
MORTAL KOMBAT X $ 100
龍珠XV $100

另放psv 數碼暴龍 網路偵探(中文) $120

全部冇code,新淨,不換GAME

tg:wongh109
email:wongh109@hotmail.com
星期六日 屯元天交收
星期一至五 7點太子/旺角MTR交收

收
刺客教條 大革命 梟雄 黑旗 各$80
心靈判官：無法抉擇的幸福 $150
刺客教條 埃齊歐合輯 $200
以上都要中文版
tg:charlieis

收sleeping dogs 中文版 $130
紅藍綠紫色線交收
時間就互夾
tg: soo2468

放 gta5 100
metal gear 5 phantom pain day one edition 100
batman arkham knight 100
god eater 2 (日) 100

persona5 (日) 180

西鐵線/另約

TG:HaDEsKInG

全冇CODE

放
刺客 梟雄 中$100
蘇菲的鍊金工房 中$220
KILLZONE 未開封 $80
人中極 $200
人中6 $200
植物大戰2 $150

屯元天

放
Alien isolation 100
Fallout4 200
Divison 100

屯元天

放
Bundle(Horizon Zero Daw+Driveclub+Ratchet & Clank)$450

收
Rainbow six $100
Battlefield1 $180

地點互就 tg: D1506

放
Division $100
另外想問一問討鬼傳無code 可以放到幾錢左右？
唔知價 但想放

Tg: w_valerie

地點：將軍澳站 其他互就

收nier 中文連code $310
屯元天交收

收Horizon zero dawn HKD250
屯元天交收
Tg:

收 Fifa 17 220

tg@Donaldson

收巫師3 年度版 220
Uncharted 4 180
勇者鬥惡龍2 200
Last of us 100
旺角 油麻地交收

放g Gen 270
屯元天交收
Mkt201111@yahoo.com.hk

放
仁王 $250

收
NieR:Automata 中文版 $300

屯天元西鐵交收
TG：

放尼爾中文連 code 320
收地平線270
最快要星期五
港鐵線佳

誠收
The Last of Us Remastered 中文 $110

TG:
Thanks!

高收 巫師3 年度版 $260
tg
marksixwin

收 horizon $260
仁王 $250

telegram

thanks

放
人中極 中文$220
Last of us $130
魔界戰記5日文版$110

收
機戰v 中$280
Gundam breaker 3 日/中$130

平日九龍灣交收

放
god eater 2 (日) 100

persona5 (日) 180

西鐵線/另約

TG:HaDEsKInG

收

巨人 $170

TG @ps4amb

西鐵線交收

收 Horizon $260
交收地點再約
tg: hahihuheholol

放NBA 2k17 $200
綠線交收
Tg:kwc12345

放:
RAINBOW6 $150

收:
三國誌13 $250

港島線交收

放
Dark souls 3 原版中文 $200
Uncharted 4 中文 $200
九龍灣交收
tg : kinxkin

收bio 7$200
有意tg:davechoi

放titanfall2 $200
刀劍神域 虛空幻界中文版 $250
Tg:kthhhh

放
仁王 中文版 $280
有意pm 紅藍綠線交收

唔知點pm,留個聯絡方法啦巴打

收

機戰V 中文 $300

放horzion $260
or 單換仁王（優先 趕住打）
今晚地鐵站交收 全觀塘線/全港島線

tg:lihkgpoorguy

放bundle game set
- 1 x Horizon Zero Dawn (Disc)
- 1 x Driveclub (Disc)
- 1 x Ratchet And Clank (Download Code)

$400不散賣

TG: @chuwest

放 人中之龍零中文版 $250
港島東交收
TG:

推推先

收2k 17 $150

已售。

收巫師3 年度版 250
荃灣沿線交收
telegram :him19961

放
---
Tomb Raider Definitive Edition 中文 150

收
---
Fifa16 40
2K16 40

CHOI HUNG STATION
TG: kittw520

推一推

收
gundam breaker 3 $140
仁王 $240

放
人中6 $250

紅橙藍線交收
tg: cccchch

Tg search 唔到你
Tg ： krisyu

放
仁王 $260
女神異聞錄5 $300
KINGDOM HEART 2.8 英文版 $240

奧運站交收

TG: dongoodboy

overwatch 典藏週邊

明信片 公仔 畫冊 cd

全新

499

tg：BBbosy

放： nba2k17 $190
每日晚上七點前可新港城交收
或七點後東鐵/馬鐵線

TG:

收仁王 $260
觀塘線交收

tg:lihkgpoorguy

收
overwatch
最好大埔區

收中文版:
Ghost Recon $250
HZD $260

西鐵線屯天元交收
tg: stcskkk

放 Watch Dog 2 $180
Heavy rain+Beyond two souls $180

TG:star123123123

放
仁王 $280 無dlc
東鐵線、大埔至上水優先
tg: goldenson666

今日去搵機戰v，深水埗超貴，信和賣晒，有無人放二手

收2k17 $180
機戰v $320
西鐵荃灣線交收

收ps plus三個月 $70
過數交收 有意留tg

[收]
Kingdom Heart 1.5 + 2.5 Remix 英文版 $220
Horizon $260

[放]
Deus Ex $180
仁王 中文版 $280

放尼爾 自動人形 中文版 $330 無code

Telegram : leoon123

放hitman行版 $230
tg: StevieGHKG

放無雙群星$320
Tg: black252

收中文版遊戲
GTA5 $220
鐵拳/拳王($220)

地點 九龍塘--沙田 寶琳
tg:

收Outlast Trinity

有意tg: elvmky

收 Horizon $260
地點再約
TG: bigjalan

放：

人中6 中文版 未開封 220

收：
Fifa17 210
2k17 170
2k16 70

東鐵線交收

Tg:

放東京幻都EX 中文版$330
灣仔， 尖沙咀站交收
其他站再議

Telegram: makchj

收
勇者鬥惡龍2 中文 $210
女神回憶錄5 中文 $300
荃灣葵青交收

放尼爾 自動人形 冇code $330

Telegram : leoon123

放機戰v中文版 冇code有匙扣 $350
六點後觀塘線將軍澳線交收

收刀劍神域虛空幻界 200
刀劍神域x加速世界 250

放
Horizon+ratchet+三個月會藉$400

地點互就 tg:

收 三國志 13 威力加強版 中文版 $380

Tg:

放 Mafia 3 中文 $ 110
無code 送地圖

放nier 中文版 無code $320

Telegram : leoon123

收
Horizon zero dawn 中字 HKD270
NIER HKD 300
屯元天交收
Tg:

收巫師3 200

放
horizon 280
telegram: hkautonomy
地點再傾cwb preferred

Ps: 要年度版

放

GW2 $180

收

Lego harry potter $150
Lego Jurassic $100
可議

收
Horizon Zero Dawn $270/
Horizon + driveclub + ratchet set $420
Rise of Tomb Raider $250
屯元天/九龍塘交收
TG: ThomasKLY

放

機戰og日文 $180

屯元天交收

收
蘿拉20周年版 中文 260
horizon zero dawn 中文 260
personal 5 中文 280

旺角一大埔站，屯門站

收
Nier中文 $300
Horizon zero down $250

TG: dongoodboy

放
人中之龍6 生命詩篇 ~$280
Horizon Zero Dawn ~$270 (冇盒)
價錢可另議

收
Fifa 17

Telegram
alan_0

收
horizon zero dawn 中文 260

TG: wahks

收 人中之龍0 誓言的場所 中文版 $240

放
蘇菲的鍊金工房 $220
Witcher 3 普通版 $170

收
Persona 5 中文版 $300

屯元天交收
有意tg.

放
人中6 250
人中極 200

收

Horizon 260

Tg: WalterPH

放機戰V 中文版 $340
Code已用 有鑰匙扣

彩虹交收
Tg:maxx550

收中文版遊戲
GTA5 $240
鐵拳/拳王($220)

地點 九龍塘--沙田 寶琳
tg:

放uncharted 4 200

email: sing04780@gmail.com

收火線獵殺 2隻 230蚊一隻
元天屯交收
tg:tszhin0906

放Assetto Corsa $250

收dark souls 3年度版 $300
放仁王 $280
Tg: HyperDog35
觀塘綫交收

放titanfall2 $190
刀劍神域 虛空幻界中文版 $240
Persona5 中文$300
Tg:kthhhh

見到粉嶺間game鋪有witcher3 年度二手240
上面收唔到果啲可以睇下

]放
蘇菲的鍊金工房 $220
Witcher 3 普通版 $170

收
Persona 5 中文版 $300

屯元天交收
有意tg.

放persona 5 中文版 $320

Telegram : leoon123

收

仁王 中文 - $260

荃灣/東涌線

TG:

放pes2017 $200

現放$100 特別送地圖

收
海賊無雙3 $200
地點互就

放全新未開封

horizon zero dawn driveclub ratchet clank
連3個月會藉 三合一
$400

可隨時天水圍站交收 $400

tg kachun9089

收For Honor 180
觀塘線交收
tg: tradekk

放

Ghost recon wildland 240
Pes 2017 英文版 200

收

地平線 260
仁王 260

價可小議 紅線交收

放
Nier 中文連code 330

Tg Molaching

收sleeping dogs 中文版 $150
紅綠線交收
時間再夾
tg: soo2468

放女神異聞錄5 中文版 $320

Telegram : leoon123

放地平線 horizon $300
Tg : KCH12345

放NBA2k17 :$ 180

可東鐵線/馬鐵線交收

TG:

收巫師3 年度中文版 220

有冇大埔撚有血源中文版
宜家交收有冇可能

放horizon 290
人中6 200
屯天元交收

放

PS3/PS4 HORI RAPV 2016年版 少用無盒算新淨 $510

HORIZON $280

綠線交收

TG:kw211

放 WATCH DOG 2 $180
GHOST RECON $250

綠色線交收

放 99%新
Horizon + drive club $350 或
Horizon + drive club + ratchet 420
藍綠紫線，其他地點盡就
tg:

收地平線 260
港鐵線佳

放
仁王 $270
東鐵線、大埔至上水優先
tg: goldenson666

另搭單一問
放99%新全白psv2000機 只玩過1-2次
連marvel heroes + 海賊無雙2 + 火牛 + 保護套
$1100 有興趣歡迎查詢

收
仁王 $250

TG dom_saints_95

收
仁王 $250
FF15 $250
尼爾：自動人形 $300

以上全部收中文版 有code連code
西鐵線交收或另議

放hitman行版 $220
tg: StevieGHKG

全部已收，感謝各位巴打

誠收：

PS4二手GAME如下
(須為繁體中文版本，有CODE與否不拘)

inFAMOUS: Second Son ＆ first light Collection $120
Until Dawn $80
The Order : 1886 $80
奧丁領域 里普特拉西爾 $100
Bloodborne The Old Hunters Edition $150
Heavy Rain and Beyond : Two Souls Collection $120

天水圍西鐵站交收為佳，其他另議

tg : rs1028

放Persona 5 中文版 $320

Telegram : leoon123

收persona5 300
大埔交收320

放
---
羅拉1 中 150
GB3 中 250
全境 中 110

收
---
2K16 40
FIFA16 40

CHOI HUNG STATION
TG: kittw520

放
人中之龍6 生命詩篇 ~$270

價錢可議

Telegram
alan_0

仁王 換 Nier

收
horizon zero dawn 中文 $270

TG: wahks

放horizon zero dawn
99%新 $280
Tg: KCH12345

放
全新人中6 $200
Horizon $290
旺角交收 tg:

Tg?

收
ps4 p5$250

ps4東京幻都$250

放 ghost recon 中文限定版
齊code 有cd, 有地圖
$240

放Mafia 3 中文 $ 180
無code 送地圖

放Persona 5 中文版 $320

Telegram : addley

屯元天

平放土瓜灣紅磡交收
全新outlast2$230
fallout4$130
有意留tg

放：

人中6 中文版 未開封 220

收：
Fifa17 210
2k17 170

東鐵線交收 一切可議

Tg:

收
horizon 270
driveclub 100

賣
GTA 220

tg

平日九龍灣/綠紫線

thanks

收skyirm 中文版 $200

Telegram : leoon123

收進擊的巨人 中文 100

Sorry 想補多隻

收Uncharted Collection 130
收進擊的巨人 中文 100

放
horizon zero dawn 中文 $290
或用biohazard 7中文版補$50換
港島綫交收

放
watch dog 2
刀劍神域虛空幻界
收
ghost reacon
uncharted 4
alienlation
tg:ps4lihk

明買明賣

收
巫師3 年度中文版 $200
仁王 $250

放
Watch Dog 2 $200
NBA 2k17 $200

TG:lky86

已hold, thx

收地平線中文版$270

港鐵線

收巫師3 年度版 250
telgram :him19961

收 bloodborne the old hunters edition
中文版
$150
港島線交易
tg: benson10022012

收 horizon 中 260
fallout 4 中 120
tg :

放
HORIZON $270
仁王 $260
FF15 $220
全中

收
巫師3年度板 $260
Nier $280
GTA $210

放
Horizon $270
仁王 $260
FF15 $220
全中

收
巫師3年度板 $260
Nier $280
GTA $210

要GTA?Tg?

收dishonored 2 $200

荃灣/觀塘線交收

TG：ps4gameplz

放
人中極 $220 最好可換人中六
Nba 2k16 $150
Tg :kobe24forever

收
仁王 $250
FF15 $250

以上全部收中文版 有code連code
屯元天交收優先 或另議

收

人中 0 中文 $200

tg: lips4_a

收
dishonored 2 200
mass effect Andromeda 250

收hits bundle 3隻game Horizon+dc+Ratchet & Clank
$400
tg:momocoo

收rise of tomb raider 中文版
$200

收
Metal slug $100
機戰V 中文版 $300

Tg : polarbear0911

收
刺客教條 大革命 梟雄 黑旗 各$80
刺客教條 埃齊歐合輯 $200
drive club $80
以上都要中文版
tg:charlieis

收
horizon 270
driveclub 100
或3隻bundle 400

賣
GTA 220

tg

平日九龍灣/綠紫線

thanks

收Ratchet & Clank bundle redeem code 50

放Persona5中文版 $300
Tg:kthhhh
樂富3:30pm-4:30pm交收

另收biohazard7 $220

自膠
$80

放全新人中6 $200

收刀劍神域 lost song $180
刀劍神域 虛空幻界 $220

觀塘線交收

收:
GHOST RECON $230
HZD $260

元天屯西鐵交收

tg:stcskkk

收hits bundle 2隻game Horizon+dc $350

tg:momocoo

收人中6 180
P5 280
全中文版

屯元天優先

【放】
人中6 $180
可以聽日ssp

Tg : snowinhk

收龍珠xv2 中

收
overcooked

收fifa17 200
Gta5 200
屯門交收

放dying light:the following

放全新outlast2 $230
紅磡黃埔土瓜灣交收 有意留tg

收bf1 $150
TG llawnroc

收fifa 17 $220
最好觀塘線

收Nier中文 $320
屯元天交收
Tg: peipeipei

收Fifa 17 $210

放 watch dog 2 $200
Tg: hahababa123

收horizon地平線中文版280 西鐵線交收

收 人中之龍0 誓言的場所 中文版 $220

放outlast 2 220
收fifa17 220
可換
Tg: LimStar

收
uncharted 4 $200
沙田大圍馬鐵線
tg:chkabc

收
Watch dogs2 中文版 2隻 $150 @1
Tg：BIG_GG

收刀劍神域 lost song $180
刀劍神域 虛空幻界 $220

觀塘線交收

賣fifa17
另收人中之龍6
可換
荃灣/葵芳交收

收fifa 17 220 將軍澳附近交收

放
The Witcher 3 - $150
尼爾:自動人形(中文版有code) - $330

收
The last of us - $110

地點互就

tg:

Check tg

放fifa 17 $220
Tg:decade11

收地平線中文270
港島線

放：
The last guardian 中文 200
GGen創世中文 230
Destiny 中文 80
Dyling light 100

收：
Nier中文 300
巫師3 年度 250

紅線/西鐵線交收
最好屯元天

收人中0 人中極

收仁王 中文版 $260
地點可議

收人中6 180
P5 300
全中文版
屯元天 交收

收nier 中文 300 日文200
東鐵線交收

收 rise of tomb raider中文版 220 彩虹交收

收仁王 中文版 $260

TG: @chuwest

放未拆人中6 繁體 $200
藍綠色線交收

收
Tricky Towers $50
TG : MLHKG

收全新ds3 game of the year edition $300
Tg : Ff520

收 仁王 ， G Gen 中文版 $250

港島線交收。

Tg: wmppp

收無雙大蛇2 $230

Tg:Cwc0302

收horizon HKD260

收 全新尼爾典藏版(大黑盒:內有 game,figure,ost,設定集) 1700可議
tg:TSPLS

放ds3 250
Tg:1017

收gta 200
tg

收
personal 5 中文 300
horizon zero 中文 260
蘿拉 掘起 中文 250
重力少女2 中文 240

大埔一旺角， 屯門站

收仁王 260
屯門中環先 可即日

放
刀劍神域虛空幻界 230
watch dog 2 200
tg:ps4lihk
港島線交收

放
gundam g-gen $300
unchartef 4 $250
bloodbrone $150
無雙7 $170
homefront the revolution $70
rainbow six the siege $70
metal gear solid v 英文版 $70

tg:

放

PS3/PS4 HORI RAPV 2016年版 少用無盒算新淨 $500

HORIZON 中文 $260

TG:Kw211

]放
Bloodborne old hunter edition
$170 或+80換horizon
Tg
觀塘將軍澳線

放PS4 加速世界VS刀劍神域千年的黃昏 中文版 $300
港島東交收 可換Nier 中文。
Tg:

放PS4 加速世界VS刀劍神域千年的黃昏 中文版 $300 無code
港島東交收 可換Nier 中文。
Tg:

收
Horizon Zero Dawn 270

屯元天 西鐵交收

放
sleeping dog 中文 $150

星期一至五7點東鐵線/尖沙咀站/尖東站

tg: Stasi

話說搵唔搵到LEGO CITY重製果隻
行成個信和得幾間有 仲要冇中文版

放
街霸V 英文版 $100
TG : MLHKG

放
人中之龍6未開 $200

藍綠色線交收

放
Mafia 3 $110
Ps store 200蚊卷兩張 $350

收
gta5 $150
海賊無雙3 $200
Ghost recon $200
Nier $300
Titanfall2 $160

放
Horizon 270 可換仁王
Tg:

收Tales of Berseria

200HKD

TG:Aceelex31

收仁王 260
收人中6 180

放ghost recon 240

交換互補差價

放看門狗2 180
tg:carrieckk

放
last of us 150
uncharted 4 200

藍田mtr

tg:a101040

收無雙大蛇2 ultimate 中文 220

放
火影慕留人傳有code 300
bio啟示2 120
bio7 220

email：gamemailhkg@gmail.com

收FF15 中文版 $250
可即日交收 地點旺角/油麻地

uncharted 4 + $50 換 horizon

寶林-油塘

tg: gl1989

收ghost recon $240
西鐵沿線交收

Sold

放 ps4
Ggen 中文版 冇code $300
有意pm contact

收仁王 270

放ghost recon 240

交換互補差價

放

sleeping dog 中字 $150

星期一至五7點 東鐵線/尖東/尖沙咀

tg: Stasihk

收人中0 中文 240
收人中極 中文 200
荃灣至葵芳交收
Telegram:tzk_s

收perosna5 $280
Nier $280

地鐵線

收仁王 270

放gta5 220

交換互補差價

收仁王 $270

九龍塘 至 九龍灣 可隨時交收

放
Mafia3 $100
NBA 2k17 $220
For honor $180

Tg - guskbb

放
Mafia 3 $100
Ps store 200蚊卷兩張 $350

收
gta5 $150
海賊無雙3 $200
Ghost recon $210
Nier $300
Titanfall2 $160

收尼爾中文
300
tg carrieckk

放火影終極風暴4繁中版 $200
人中之龍極繁中版 $200

TG:ccc1234578

放
bloodborne old hunter edition 中文$180

收nier 中文$300

mtr藍線交易

收尼爾中文連曲 300
收地平線 270
屯門至天水圍西鐵站交收

tg左你，想要g gen

tg左你，想要the last guardian

錯tg？

同左個俄妹講sell sleeping dog

放
刺客 梟雄 中$100
蘇菲的鍊金工房 中$220
KILLZONE 未開封 $80
人中極 $200
人中6 $200
植物大戰2 $150

收
Mgs V 中 $150
屯元天

收GTA5 $200
屯元天
tg:marinwch

收人中6 180
P5 300
全中文版
屯元天優先

放
Horizon Zero Dawn 地平線 中文 $280
九龍塘mtr，藍田mtr交收

放：

人中6 中文版 220

收：
Fifa17 230

東鐵線交收 一切可議

Tg:

放darkSoul 3. $220
faallout 4. $150
God of war3. $100

荃灣至美孚站交收

Email: gameselling001@gmail.com

放人中6
可換game

放call of duty iw 連code&14日ps plus
$180 紅綠線
Tg:

放
機戰 OG 中 $230
無雙 猛將 中 $210

收
Overcooked $130
勇者1 中 $100

放
Kingdom heart 1.5 2.5 remix 英文 270
全新黑色ps4 手制 300

收
p5 中文 280
digimon world next order 250
機戰og 中文 200

tg: tradegameps4
西鐵/東涌線

收
Nier; Automata 中文 連code 300

Tg jojo1278

有， TG:

求 Tricky Towers
TG : MLHKG

收lego city undercover $250
藍綠色線

賣for honour 中文版

收
戰國無雙真田丸（中文版 如有）
價錢要資詢
tg:minalove98

[quote][quote][quote]收
刺客教條 梟雄 黑旗 各$80
刺客教條 埃齊歐合輯 $200
南昌/深水埗-荔枝角交收
以上都要中文版
tg:charlieis

放
Watch dogs 2 220
海賊 burning blood 220
全中文
全要400
新買無咩玩過 唔啱玩所以轉售 近全新
就交收可議
Tg:Che124

放全新 人中6 240

放 Watch Dog 2 $180
Heavy rain+Beyond two souls $180
Nier $320

TG:star123123123

放
Nier中文 $300
Last guardian 中文 $200
重力異想世界 中文 $250

TG: Ngaauching

巴打邊到交收？

港島線,MK,紅磡交易

收Fifa17 $240

放

Rise of tomb raider 20 周年版 中文 $260

TG: dangor49

放Ratchet & Clank 中文 碟版 $110

另放海賊無雙3 日文
$150

九龍灣-觀塘站交收
tg: abcheetah

收 horizon 地平線$260

放 Pes 2017 ( winning) $240

telegram

thanks

放Lego city undercover 中文 $270, 可加$30換Nier中文。
港島東交收， TG:

收pes2017 $150

放
gundam g-gen $270
bloodbrone $150
homefront the revolution $70
metal gear solid v 英文版 $70

tg:

觀塘線

放 personal5 女神異聞錄5

$300

tg : dandan19

放
Horizon 270

收
仁王 260

收
海賊無雙3中文版 $200
戰國無雙4中文 $200

收
重力異想世界2 中文 240
蘿拉掘起20周年版 中文 250
horizon zero dawn 中文 260

旺角一大埔， 屯門交收

收 P5 中文 300
屯元天優先

放 Watch Dog 2 $170
Heavy rain+Beyond two souls $170

TG:star123123123

紅色線交收

收
horizon zero dawn $270

屯元天西鐵線

放
仁王 $260
東鐵線、大埔優先
tg: goldenson666

放人中之龍6 $200
Tg

收人中0 中文 $240
荃灣線/觀塘線交收
Telegram:tzk_s

放
仁王$260
大埔，荃灣優先

收巫師3年度版 $250
telegram :him19961

收outlast collection $180

留聯絡

收

人中0 $240
人中極 $200

荃灣/旺角/太子/尖咀 交收
TG: Jackynam

賣 ds3 年度版 $250
或換 horizon

收diablo 3 ultimate edition $150
西鐵綫交收

放
全境封鎖$120
荃灣或大埔交收
tg:

價錢可議, 同時放可加 $20

收diablo 3 ultimate edition $150
西鐵綫交收，其他地方再議

睇email

收
horizon zero dawn 中文 $270

荃灣線/天后/炮台山

TG: wahks

收
刺客教條 梟雄 黑旗 各$80
刺客教條 埃齊歐合輯 $200
南昌/深水埗-荔枝角交收
以上都要中文版
tg:charlieis

收GTA5 $200
屯元天
tg: marinwch
wycuhi@gmail.com

收 personal5 女神異聞錄5 中文版 $280

Telegram: jimtoot666

放
DS3 年度版 250
Blood borne the old hunters ed. 120
The last of us Remastered 100

收
Horizon 270

大埔/太和 交收

TG: EasonC
ggbuynsell@gmail.com

收2隻仁皇260
tg: ps4fifalala

放 仁王280 冇code
地平線+Drive Club 350

收 Persona5 300
可補價換
屯元天

收
仁王 260

收Horizon 280$
大圍/沙田交收
TG:poh0413

perosna5 中文 280$

收
Overcooked $130
勇者1 中 $100
勇者2 中 $200
機戰V 中 $310

放Outlast2 200
Tg: LimStar
最好沙田

收仁王 $260

放人中6 $190

觀塘線交收

收

人中0 $240
人中極 $200

TG: Jackynam

價錢可議, 同時放可加 $20

賣仁王 $270
最好將軍澳線交易

收lego undercover $280

tg: alexxxxlol

放
蒼藍革命女武神 （玩過幾分鐘 唔岩玩） $220
無雙7 $220
全新未開封 COD $230
Tg: nts_211
觀塘線交收

放
全新 火影4慕留人傳 連code,鐵盒 $380

已hold

放

PS3/PS4 HORI RAPV 2016年版 少用無盒算新淨 (已換3和桿 , 制無換) $450

TG:Kw211

如果要返原裝制可以俾埋你 (100% WORK 買返黎就換左)

收 Fifa 17
$200
Tg:

收
bloodborne the old hunters edition $100

葵芳交收

IG: shun21

放destiny 200$
全新未拆袋
Tg: Johnny3290

放
人中極 200
NBA 2k16 100

收
人中0 220
機戰v 200

Tg: kobe24forever

收 fifa17 $220

tg: tomandcm

收機戰V(中文) $300
西鐵站

放 真田丸 中文 有code
$400
地鐵紅色線

TG:michaelsocw@gmail.com

放nier 中文版 有初回code $330

TG : mathewwww

放dark souls3 中文版 $200

收 bloodbrone the old hunters edition
中文版 $150

可直換
港島線交易
其他地方另議

tg benson10022012

放
全境封鎖 90
機戰OG 290
人中6 190

收
仁王 250
Gta5
batman arkham
刺客信條 梟雄

九龍塘/綠線

可換女神異聞錄5 中文版

收仁王 $260

收2K16 $50

放人中6 $190

觀塘線交收

pmed

收 ds3 年度版 250
收 horizon 250
港島線交收
tg: htf214

放全新人中6
tg:

$190

收 G Gen 中文 $250 ，仁王 中文250，地平$260。
星期一至四 4:30-6:00 全觀塘線。其他日子互就。

Tg: wmppp

收horizon Zero Dawn $260
地點互就
TG:anthony987

收P5中文 320
屯元天優先

幫一個冇account 嘅friend 放:

Final Fantasy 15 中文$250
方根書簡 中文 $100

Tg: localoka88

有興趣/疑問直接tg 賣家, 我唔會追呢個post

人中之龍6換game
以下game我可加錢/優先換
地平線
仁王
DS3
Ghost recon
其他game 請 tg
荃灣線交收

放
Bloodborne old hunter edition
$150 或+100換horizon
Ds3 dlc $300
Tg
觀塘將軍澳線

放nier 中文版 有code $330

TG : jayden1989

可換女神異聞錄5 中文版

收
刺客教條 黑旗 各$80
刺客教條 埃齊歐合輯 $200
以上都要中文版
放
勇者鬥惡龍 創世小玩家 $250
可換女神異聞錄5或換上面game補差價
換game優先
tg:charlieis

放Ratchet and clank 中文 碟 $110

觀塘線交收

telegram: abcheetah

放
仁王 $280
FF XV $250

可加錢換
DS3 Game of the Year中文
Nier Automata 中文

紫綠線交收
tg :

收

仁王 270 西鐵線/mk

放

last guardian 200

whatsapp 64473750

Watch dogs 2 中文 有code 180
新買無咩玩過 唔啱玩所以轉售 近全新
限荃灣站交收
Tg:Che124

人中0極6
一次過放650
北區交收
Tg: envyus_184

收
討鬼2
gta 5
勇者鬥惡龍2
nier

唔記得左打tg
tg: kaizxcvbnm

收
dishonored 2 200
mass effect Andromeda 250
nier 280 日英都得

overwatch典藏物品

499 所有野全新 係沒game

499

tg：BBbosy

放 nier 中文版 (有code) 330
時間地點互就
tg: hwfung1293

放全新人中6 $190

收bf1 $150
Tg:

收bf1 $150
tg llawnroc

收
-三國志13中文版
-機戰V中文版
tg:

賣
PSVR with camera (行) + move control x2
over 90%new
保到10月
玩過幾次，冇時間玩放售
perfer 官塘 藍田 交收
$3400
hummingj@gmail.com

放
勇者鬥惡龍 創世小玩家 $250
可換女神異聞錄5加少量錢/ghost recon
換game優先
tg:charlieis

收就咁平
放就咁貴

中文版小玩家上排用200都收左隻

收仁王 270
屯天

仁王 $200收個d 先正

收
lego city undercover $250
lego marvel superhero $100
藍綠色線

放 One Piece Burning Blood 230
Tg: Tg:Che124

收horizon 260
紫綠線交收
Tg:michaellm

收
DS3 Game of the Year中文 $280
Nier Automata 中文 $300

紫綠線交收
tg :

收 人中之龍極 $200

觀塘線交收
tg: Yincli66

放
---
GB3 中文 240

收
---
Ratchet & Clank 中文 80

CHOI HUNG STATION
TG: kittw520

放
真田丸 中文 有Code ＄380

收
仁王 中文 ＄250
Nier 中文 ＄300

地鐵紅色線
TG：Michaelsocw

收
fifa17 $250
Nier尼爾中文版有code $300

地點另議

收
女神異聞錄5 中文版
重力異世界2 中文版

放
加速世界 vs刀劍 中文 300

放
蘇菲的鍊金工房 中$220
KILLZONE 未開封 $80
人中極 $200
人中6 $200

收
Mgs V 中 $150
屯元天

放
ff15中文 200

深水埗-旺角trade

收
女神異聞錄5 中文版 280
重力異世界2 中文版 200
Fifa 17 200

放
加速世界 vs刀劍 中文 300

我用$150收左隻中文小玩家

收仁王 $250 中文版

放
Watchdog2 $200
可補差價換仁王

柴灣至北角/油塘MTR交收

TGinkpanther012

收仁王 中文 260

西鐵錢/mk

whatsapp 64473750

收女神異聞錄5 280$
ghost recon 200$
以上都要中文版
南昌/深水埗-荔枝角交收
tg:charlieis

放人中6 中文 $200
西鐵線 最好就元朗天水圍個邊

放全新mafia3 150蚊
套都未拆 屯元天交收
tg

收
三國無雙7猛將傳 （中文版）$220
或用無雙all star一換一

朗屏西鐵站交收
Whatsapp: 62855136

放 Ghost Recon$200
Bf1 $180
Mass Effect $ 200

3隻買晒就500
元天交收

放 Ghost Recon$200
Bf1 $180
Mass Effect $ 200

3隻買晒就500
元天交收

仲有部psvita 連隻gundam extreme $500

600 收全新未開封Horizon Zero Dawn+DriveClub+Ratche Clank+人中之龍6連3個月會籍

收
uncharted 4 $210
人中之龍6 $200

Tg:

最好東鐵線

放Horizon Zero $270

東鐵 港島線都得
ead_903@hotmail.com

放仁王$270 中文

Tg : hollandlag

收nba2k17
tg:Hohoeat

收三國無雙7 猛將傳 $220
有意tg id:qwsd123

收 ds3 年度版 250
收 horizon 270
放 bloodborne old hunters 180
放 uncharted collection 180
放 fallout 4 180
放 batman Arkham knight 鐵盒 230
放 the last of us 150
港島線交收
tg: htf214

EMAIL ED

放nier 330

放Nier中文 $320

或者直接換P5中文版

奧運站/旺角站/旺角東站交收

Tg: Gutinam

放
darksoul 3 $200
fallout 4 $150
god of war3 $120

荃灣至荔景站 交收

TG: bensscheung
email: gameselling001@gmail.com

收機戰V
250

收 仁王中文260

西鐵/mk

收P5 中文 300
屯元天優先

push

收 仁王中文260

西鐵/mk

whatsapp 64473750

出全新人中6 200
tg kkw666

收 gta v- $150
tg

放
xcom2 中文版 (沒code)$200
Watchdog 2 中文版（沒code)$200
Ghost recon (膠盒有code) $200
The glder scrolls V Skyrim $200

北區交收
TG: @dingleung

收刀劍神域 虛空幻界中文版 250
diablo 150
tg : @starless69
屯門交收

放fifa17$220
fifa16$50
ff15$230
witcher3普通版150

Fifa 17有興趣

fifa17 250同你收 你tg搵我

放2k17 $230
最好港島線交收

up

收
bloodborne the old hunters edition $150

最好西鐵線交收

TG: @crttaaa721

放
the witcher 3 $160
巨人中文全新未開 $180
Bio7 $240

Tg @ivinthec

收
bloodborne the old hunters edition $150

最好綠色線交收

TG: @hnopoo

Up

可議

收driveclub $70

放 Horizon中英版$280
FF15中英版$250

收 Need For Speed (2015) $100
Tomb Raider中英文版 $200

請pm

收巨人中文版 150

放火影 終極風暴4 慕留人傳
$280 彩虹交收
Tg:maxx550

巴打我有性趣
Email me ok?
jeffkowk@hotmail.com

收ghost recon 200$
南昌/深水埗-荔枝角交收
tg:charlieis

放
Dying night $100
Deadisland $100
Far Cry 4 $100

九龍灣至寶林交收
柴灣都得

放
Dying night $100
Deadisland $100
Far Cry 4 $100

九龍灣至寶林交收
柴灣都得

無雙群星大會串 $290
樂富地鐵站或尖沙咀站
Email kinpluskin@yahoo.com.hk

屯元天最好
如星期三晚 可綠線紅線西鐵線
學生哥想放出去食幾餐晏仔

Tg你

我係@tingtingtingting

收 (全中文)
仁王 250
機戰V 250
P5 300
Nier 300

東涌線/荃灣線交收
@ccblm

收龍珠異戰2中文版 230
Tg:mark9854

屯元天交收

收

機戰V 250

收
三國無雙7猛將傳 （中文版）$250
或用無雙all star一換一

朗屏西鐵站交收
Whatsapp: 62855136

收
ps4東京幻都$250

ps4 p5$25p

出面全新先$88

收
GTA V (200)
TG: On9_player

值崩 得咁恐怖

樓主又會有全新套都未拆 攞黎 放神檯？

想賺下食幾餐晏仔嘛學生哥

放
fifa17 $200
地鐵紫色線交收
tg:fifa17lihkg

收人中0 中文版 $220
Telegram :gnoel

收gta V $220
屯元天交收
TG:marinwch
wycuhi@gmail.com

收 horizon $270
GTA5 $210

屯元天 中環

TG: brounion

放dying light :the following $180 留contact

想收 Horizon 有無聯絡方法? 觀塘線ok ma?

想問far cry係未冇中文版？

放Ratchet and Clank 中文版 碟 $100

tg: abcheetah
觀塘線交收

tg :

已經預留左

放
GTA V $200
生化 啟示錄2 $150

收bf1 $150
tg：

放
人中6 $180
港島沿線～

tg:snowinhk

放尼爾 中文 $320

深水埗/太子/旺角港鐵站交收

賣 人中極 180
收 仁王 260

地鐵紫線至觀塘交收

TG: himhimex

收bf1 $150
tg: llawnroc

收
Mgs V 中 $150
紅藍線

TG: yukikaze2425

收fifa17
人中0
唔洗code

收BF1, 200HKD
TG: oninc123

放魔女與百騎兵1
150蚊
Tg:mlveigar

100收 second son
80收 little big plant
200放 人中6全新
tg

放
Fifa17 $200
綠線交收

放
Last of us $130
魔界戰記5日文版$100

收
機戰v 中$280
Gundam breaker 3 日/中$130

平日九龍灣交收

出 人中6 200

放
仁王 $260
nba2k16 $40
pes2016 $40

東涌線或荃灣線交收

收龍珠xv2

收人中0 中文 240
Telegram:tzk_s

收討鬼傳2 $200
港島/將軍澳線交收

放
人中之龍6 ~$220
東鐵及觀塘線交收

放人中之龍6 220
FIFA 17 220
Biohazard 7 300 連書

收
真三國無雙 價錢再傾

放 pes2017 (Winning) $220

收horizon 地平線 $260

telegram

推 中文有code

收alienation
有意密

收巫師3 年度版 250
telgram :hin19961

放人中6 $190
地點互就
tg

收
無雙7猛將傳$170

放
Dark souls 3 中文版 $200
旺角屯門交收

tg :

收 PERSONA 5 中文 $280

最好紅磡/葵芳/觀塘線交收 有商有量

TG:how11058

順帶想問下東京幻都二手依家咩價位左右

放100%全新ps4 slim $1800, 一齊去sony store 拎貨

呢個bundle

game 我要晒

收機戰v 300

收
Bf1 $220

收
Nier Automata 中文 $300

紫綠線交收
tg :

收PERSONA 5 中文 300
屯元天優先

放
watch dog 2 中文 150
ff15歐版 120
將軍澳線

放 人中0 $250
人中6 $190
東京幻都 $ 250
魔法氣泡 俄羅斯方塊 $ 180
街霸5 中文 $ 200

HORI PAD FPS PLUS 藍色 $ 180

MADCATZ TE2+ 偶而會斷線 , 但轉PS3 MODE 再轉PS4 MODE就好返
D制桿前無耐換過 , 因入手左RAZER 所以放出 (絕對可正常遊玩)

$800

TG:Kw211

收
人中0 中文 220
fifa 17 180

地鐵藍綠紫線交收，其他盡就

tg:

放人中6 $200
紫線

放Ratchet and Clank 中文版 碟
$100

tg: abcheetah
觀塘線交收 (可議)

收persona 5. 300$
將軍澳線

收巫師3 年度中文 220

放

Ratchet & Clank 下載版 $90
[全新]人中6 $250

tg:

放 女神異聞錄5 中文版 $320
可換尼爾 自動人形 中文版
屯元天交收
tg :@CurryToFu

收人中0 中文 $240
Telegram:tzk_s

巫師3已賣

放FALLOUT 4 $150

官塘/將軍澳線
TG: nokwok107

收
人中0 $220

放
last of us $130
全新黑色手掣 $280

放bundle 淨用咗ps+
$400
屯元天佳

收alienation $80
最好kwun tong 線

收fifa17 200
綠紅線

收payday同gta5

收fifa 17 $200

放100%全新ps4 slim $1800, 一齊去sony store 拎貨

呢個bundle

你拎機我拎game

放
Ds3 dlc 版 $320

淨機 出面賣緊 $1780 洗同你一齊攞咩

另想問有無巴打放psv game
想收東京幻都(中文版) $150
virtua tennis $50

psv市場太細唔係太知價，報錯價/呢度收psv唔啱規距嘅麻煩話我知，謝謝

fifa17換gta5.
屯門最好
西鐵/紅線/綠線可再夾

放
ps4 植物屌喪屍2中文 $160
fifa 17無code $220

psv 巨人行版日文 $100
三國志12+加強日版 $100

收
ps4 機戰og中文 $220

葵青九龍灣

放人中0極6 650

收drive club 100
唔要bundle版
witcher 3 game of the year 240

東鐵線交收
tg：envyus_184

放
bloodborne the old hunters 中文 $150

紫綠線交收
tg :

FF15 $250

TLOU $120
2K16 $ 50

仲有火影4 慕留人傳 $260

收GTA5 $220
屯元天
Tg:Marinwch
wycuhi@gmail.com

放
NBA2K17 230
Need for speed 150
MLB 15 The Show 30
Uncharted collection 100

收
海賊無雙3 中文版 200
watch dog2 150

放人中6 190 可議

放仁王 初版 有code $270
藍田交收

Fallout4 換 watch dog2 / fifa17

你用街舖價同sony store 價比較?
我係睇下有無人覺得d game 唔岩玩, 當我收晒佢全部game 姐, 差20 蚊唔好當我揾水魚咁, 我預左有人講下價 各取所需姐

人中6而家放緊200
個3 合1 game 399-499 都有

賣ps4 上年動漫節出機 應該係1200系列唔知邊款
超少玩 加埋玩咗唔超過40小時 連兩手制加座充
有一年psn加一年保養卡未開封
本身仲有保 部分配件需要包裝盒做保養 有留
$1600

tg ivinthec

無話你搵水魚囉 你自己感覺啫

收
Mgs V 中文版 $150
紅藍線

TG: yukikaze2425

放仁王$270
今晚7點後，觀塘線交收（近觀塘站為佳）

tg:lihkgpoorguy

放

g gen中文冇code 290
仁王冇dlc 290

將軍澳線交收

放Horizon 中英 280
調景嶺至寶琳站 減10蚊
tg: fflobe

收仁王 $270
屯天
Tg:

巴打部slim係咪買4k電視送架?
我都換左一部，但點解冇人中之龍送嘅?

收 nier中文版 $270
tg:

佢係買個package 再賣部機出去

你買電視 送完機 邊有game 送埋比你呀

更正：$300

收persona 5. 中文 300$
將軍澳線/綠線

放 fifa17 200

收 機戰v 300

收nier中文版 $300

Push[

收
Horizon $280
GTA5 $220

屯元天 中環
Tg:brounion

收pes 2017 $170
gundam break 3 $ 150

收
FF15 $200
仁王 $260
可議
綠線佳

Tg:stence

放

人中6 (中) 180$

屯元天交收

放 真田丸 中文 有Code ＄380
地鐵紅色線
TG：Michaelscow

收 (全中文)
仁王 250
機戰V 250
Persona5 300
NieR:Automata 300

東涌線/荃灣線交收
@ccblm

收
bloodborne the old hunters edition $100

葵芳交收

TG: shun21

收 little nightmare 120元
tg npkkevin05

收FIFA17
$200
屯元天優先

放仁王冇code270 ff15有code260 粉嶺交收
tg：talle0808

放Ratchet and Clank 中文碟版 $100
觀塘線交收
Tg: abcheetah

收勇者鬥惡龍 創世小玩家$200
有意tg:davechoi

收
機戰V 中 $310
overcooked $150

收 G Gen 中文 $250
收 機戰V 中文 $300
收 仁王 中文$200

放 血源連DLC $180

Tg: wmppp

收
機戰V 280
人中 0 230

放
NBA 2k16 150

屯天元交收 可互就
Tg: kobe24forever

收
lego marvel superhero $100
藍綠色線

收Injustice 2鐵盒版 要齊Code 500

放
地平線+Drive Club $340
屯元天

收
Bloodborne 中文版 $150
荔枝角站
美孚至元朗西鐵站

電子版岩岩特價

150就直接買全新啦

誠收call of duty 各系列
Advance war :$150
除左back of 3 同iw 之外 其他ps4 cod亦可
Whatsapp 66899602

收
尼爾 中 $280
屯元天,有意PM
tg: moon1103

放
Bloodborne 中文版 $170
仁王 中文版 (冇code) $250
BF1 $240
FIFA 16 $50
將軍澳or觀塘線
有意:

想請教下邊有全新賣150?

唔係old hunter 就$150

old hunter 都係198

放人中0 $260
有意留tg
Tko線交收

地球防衛軍4.1 250
Need for speed. 150
Lego marvel. 100
Star Wars battlefront. 150

中環/荔枝角站

收
overcooked gourmet edition 150
horizon zero dawn 中文 270
nier automata 中文 300

TG:

放farpoint連槍600有盒有單

你次次買完vr都秒放

可能我唔岩玩vr

你一心拎黎睇vr av
btw呢隻唔掂

我自己問題
玩左一陣就見暈

收仁王 $260

收2K16 $50

放人中6 $180

觀塘線交收

收gta5 220
屯元天隨時 其他地鐵站要再夾時間

收GTA5 $230
屯元天
tg:marinwch
wycuhi@gmail.com

收
dishonored 2 200
nier 280 日英都得

放farpoint連槍600有盒有單
紅色線東涌線
明天交收

放全新人中6 $190

收bf1 $150

Tg:

收
fifa17 $200
大富翁 $80

收 FIFA17
$200
屯元天優先

放farpoint連槍有單有盒 600
紅色線東涌線

changyt@ymail.com

放
Dark soul 3 dlc 版 $300
可以今日藍田/油塘交收

收 G Gen 中文 $250
收機戰V 中文 $300
收機戰OG $200

放血源連DLC 中文 $180

港島/觀塘線交收

放

人中6 170$

屯元天

收

ff15(中)
王國之心 1.5+2.5 remix

450

nier automata
中文
有code
$330

tg: kkjjaa

放ff15中文 230
屯天元優先

收

ps4 p5 $250

ps4 東京幻都$250

收overcooked $150
tg: overcookme

放
darksoul 3 中文 $200
fallout 4 $150
美孚至荃灣站 交收

Tg:

email:gameselling001@gmail.com

og收中文?

收尼爾 ，有冇巴打放

收bf1 $150

日文版都250? if yes duel

收以下PS4二手繁體中文版本GAME

Bloodborne The Old Hunters Edition$150
for honor 限定版$150
GTA 5$150
Fifa 17$150

地鐵紅色線交收

TG:

收海賊無雙3

放retchet and clank 下載版
$80